有冇人識解夢？

記得喺高登有個解夢post
個巴打有冇黎

我識

有

自己google "dream interpretation"

識識地，但真心好花時間
解一個夢之前首先要了解一個人既背景
因為唔同背景既解法將會完全唔一樣

簡單例子，夢見玩具
可能一般係同 兒時回憶，童年，小朋友，開心 等等有關
但原來你既工作正正係玩具店店員
咁呢樣野好可能就會變成壓力

所以煩就煩在
幾乎每一樣野，每個人既解釋都差唔多
被追趕大致上都係同壓力有關
但某一啲關鍵既事件，可能係引致係夢中想法既來源
而呢啲想法係關鍵，但關鍵又未必只有一個
由童年，到學校生活，到家庭，到朋友，工作，好多觀念野都會有所影響

解一個夢可以解成晚